屌晒你地老母, 一係鬧勇武退場高調/五毛放負, 一係玩膠

係呀, 勇武從來都係低調冇公開過佢地既存在同任何行動細節
唔代表呢一刻唔可以高調退場, 要提醒既係出黎行既香港人
捉鬼, "黑警做既"行為, 係咪需要反省. 甚至成場運動既方向
可能呢一刻, "或者"勇武需要暫時退下, 但唔代表佢地係CONDOM咁樣俾你地屌
仲係度玩膠出埋D退場膠POST
我係暖氣軍師, 但我尊重勇武
邊個玩野先係五毛! 我屌晒你老母!